前排唔係講玩，唔好鬆懈

對家用布袋彈，橡膠彈，請時刻護頭，不要出頭俾犬射